320蚊（連加一）有得任食龍蝦，到底點做到呢個價？？

好似好抵，有無伏？？

波士頓螯龍蝦係平價海鮮嚟喎
食六份開邊先係得三隻咋嘛

你搵到方法用批發價攞貨我即刻唔食

你問到底點做到呢個價我咁答有咩問題

波士頓龍就算啦, 反而蟹幾吸引

波士頓龍蝦冇肉 食蟹好過

波虾 $110 120 蚊1kg 1kg 有3隻到
蟹腳150 1kg 一條100g 可以計得反

利申 酒店睇food cost